美心仲未收皮

雖然美心已經半跪低 但唔可以再比外國人去世紀廣場3樓到啜 靜靜雞做外國人生意